國際頭條：三百萬人上街和平遊行 反對禁蒙面法

我想今日全球網上頭條都係呢個標題
想
唔想

係緊急法

推

幫手推比大家睇，我相信今日香港人要令光環更光，而呢個光環係屬所有人，唔係和或勇獨有既

堅如冰 流如水 聚如露 散如霧

反對緊急法會唔會好D

Push

[定心丸] 堅如冰 流如水 聚如霧 散如露

今日遊行最重要既目的
係展現香港人既堅韌

堅韌 唔單止係堅如極寒之冰
亦要韌如山川之水
打不散 亦剛亦柔 收放自如 快亦可慢亦可

尋日 我地可以出神獸 做裝修
今日 我地亦可以單靠腳步 人數 令敵人畏懼
同時消弭國際社會對我地既懷疑
增強國際對我地韌性同克制能力既信任

我想今日所有香港人一齊企係
高過珠峰既道德高地
大家話好唔好

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

唉。